成日有d五毛出幾但反共post，就出一個奶共/讚黑警post

咩玩法？
想話俾人知佢唔係五毛？有無咁on9呀？

就好似關愛座hunter
出幾個屌泛民post
之後回一句屌保皇狗
就話自已泛民保皇一齊屌